男囝著LEGGING會唔會好ODD???

當面褲著

ching好大揪？

ODD到仆街

根本就係面褲嚟，有咩問題

現左袋